2.17 5PM 和你聽IZONE FIESTA行動討論區

等咗三個幾月終於等到😹😹😹

有陰牙純正能到撲街
車汪QQ過NAKO

第一句同意 第二句你弱智..

Hulk了...

牙純真係我女友黎

cant take my eyes off牙櫻

咪普通日本妹靚少少 有咩特別...

你都好能串下

光復KPOP成功💘✨

推行動po上熱門!

押韻？

我係庇護中心上緊班 岐視？

靚好能多囉好無

距離上一次韓國cb點止3個月

正

Facefuck佢

屌你老母(認真)

對唔住(逃

金彩元空降閪跳跳下跌斷腳🙏🙏

周權我女朋友

唔鍾意咪祝佢退團囉 使唔使咒人跳跳下跌斷腳咁無口德呀 自己諗下自己講嘅野啱唔啱啦 痴撚線

講得啱

躝啦屌你

無人要娜B 我要

清係幾細心..

櫻飯真心高質

櫻飯行得正企得正 梗係高汁

系CD咩house仲未見新碟

行動po 推

成班個樣死老豆咁 出得番嚟就扮冇事發生話啦
btw 點解仲係空降centre 講個句韓文intro ?.?

行動post 推

仲有25分鐘 推爆行動post!!!!!!!!

我等BILIBILI UPLOAD左先睇 廢事比VIEW佢地

導清咁絕情?

推!!!

賓師兄!!!❤

對唔對得住你個名

邊個唔睇邊個就係鬼

我個名入面冇牙油冇牙降

期待柔理💗💗💗💗💗

仲有7分鐘，—，

😳😳😳😳😳😳

好緊張😜
好期待yuri 嘅高音😭

我💘柔理

條撚準備

咪色拉

全世界同我推呢個post!!!

拉

久違了的comeback 感動到眼濕濕

WIZ*ONE始終沒放棄 留守到最後😭

推

行動post

要推💘✊🏼

👆✌️
❌👆🏻💔💔

仲有兩分鐘><><><

我係WIZ*ONE呀Hi

下您唔Gchi💘✊🏼周純？==

倉底歌終於重見天日！！！

嘩屌咩== 好心牙降咪同權F 唱同一段chrorus 啦

It’s my FIESTA~😍😍😍

一首差過一首

洗唔洗咁能令牙吊..😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

周周好令😭😭

聽到牙降唱第一句同後面咁多part就知唔好聽..==

周純英真奈櫻包勁正!!!!!!!!!!!!!😭😭😭😭😭❤

唔係幾好聽不過牙宮幾美

周周我女友

好感動 聽到我流淚😢

椰娜好美😭 ❤️❤️❤️柔理💘💘💘

牙宮訓係到個個鏡頭好能令

真系聽到哭了..😭

屌 點解油降仲可以咁多part
後面副歌仲有得企c 好撚柒厚面皮

降飯同周庭又然

好靚呀

屌你老母！！！我射撚到腰斷！！！！

牛B死了🥳

牙權牙真好能正

金降短髮真係漆到我9都縮..

求cap圖

本來長髮都醜 仲要剪左短

首歌幾普通 不過牙真好J到..

牙周英宮純奈車柔真F鴨HI個能個都勁柒正！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

印狗向

牙宮牙純周周真真都好撚尾機

Chorus 好以權F唱得好d

不斷播緊

我係WIZ*ONE呀Hi

金降連印狗都話不了..

牙奈都勁屈。。。

牙降哩D老鼠屎斷腳啦

我包正到

今次我女人奈子同埋牙包都好能令下..

牙矮都幾少單人鏡頭
感覺上牙包都多過佢

牙真同牙周越黎越正

好難聽

真 dllm 唱chorus 仲要俾權F 屌打
最尾高級跟本應該俾nako 唱啦 佢勁撚un 耳

令令😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😢😢😢😢😢😢😢😢😢😢😢😢😢😢😢😢😢😢😢😢😋😋😋😋😋😋😋😋😋😋😋😋😋😋😋😋😋😋😋😋😋😋😋😋😋

咩好似 係直頭

dllm vocal line 冇nako 份

AKB好似有哩幕

大爆射 牙權牙真牙奶

唔夠高把聲入唔到咪

牙降唱chorus把死人聲鏈春袋咁聽得好辛苦..

真係好鳩撚柒難聽 最尾仲俾佢高音solo

但係我女人奈子d鏡頭幕幕都令到撲街..😭

唔否認佢唱功
但up佢真係唱得好撚難...

聽

今次牙演真真牙權柔理都有唱chorus 係得牙降係可以唱到劏雞咁款..== 好心讓翻個位出黎比我女人奈子啦吊..

你女人

幾驚佢曲線第一

pin呢個..

昂仔奈子你又岩..?

我志願係同nako玩舉高高

下 淨係斷腳咁少事==
我又斷隻腳空降做明星

Pedo

全家中肺炎🙏🙏

下 nako 成年 層豬弱智？

你既志願係我既習慣..

💘✊🏼

點解全部都大波左
睇到想打丁

講還講咪貼圖啦弱智 好能樣衰..==

Nako 小學生身高仲唔係pedo?😅

想知呢個comment 會有幾多負皮

spotify有成隻碟聽 我斬蛇強推YOU&I 有南韓第一女文學家a.k.a我女友周周填詞!!!!!!!!!

牙純屌打..
牙周單眼個到真係睇到好老尷

屌你老母收撚皮啦射疤佬

Not for fap

無spotify既聽住先..

牙真正到仙女咁

不過真b呢個妝好正..好想同佢做色色既事

咁難聽都係拎返入倉底吧啦

今次隻歌屌打gfriend多多聲
我係wizone丫屌
要買返10隻8隻碟撐izone

itunes即刻有啦WO

佢剩係坐喺度都屌打其餘11位

😭❤!!!!!!!!!

奈子牙包多咗 part
嘈櫻少咗
清純娜B神隱左
娜B好似得最後Chorus 先出現？

牙演chorus C 同 Dance break C 值得啦
權真英周正常
牙降多part到

一早幫襯櫻吧訂咗一萬隻

係 LOVELYZ 車尾都望唔到

IZONE!我來也!

Btw個mv好似feel special同Fancy 撈埋
同埋揸旗個幕好似akb 首position

屌你老味
次次都迫害我nako

牙降貢多part

MELON 3

轟呀轟呀轟呀

幾個月都唔出埋字幕。

IZONE令禾feel special !!!!!!!!!!!!!!!!

有無今晚cb link

哇屌天使權F好撚靚

destiny you&I someday spaceship幾正..

等咗差唔多成年
Izone果然係寧缺勿濫

降鏡頭勁多

推呢個 開始了..

淨系想看牠們的淫armpit

雙馬尾真真正到痴咗線..

牙降搶周周野仲要周周撒嬌先肯比翻佢 洗唔洗咁能野蠻牙吊你老母..

幫粉絲爭取福利比你諗到咁邪惡,癡撚線

金彩元成日扮撚晒野

李彩演世界第一
其他全部收皮

Ayayaya完全體正喔

你老母就扮撚哂野

我奈子ayayaya同so curious勁正..😭

牙宮世最靚

Dllm fiesta套衫洗不洗咁能靚咁能可愛呀

我女人著咩都咁能令咁能qq..❤

突然無左？

係完咗

呢個係邊個?
今次個MV有幾個人認唔到

世界第一...

金珉周

岩岩睇緊fiesta乍wor

直播一完就會cut咗

聽左咁多次都無留意過有呢個人
掛住睇元英, sakura 同惠元

咁你要留意下啦

spaceship正喔..❤

雙馬尾周周真真同英妹牙宮奈子屈能到..

해바라기奈子正喔!!!!!!!!!❤

ayayaya奈子高音勁正囉 好心牙降讓翻fiesta d part出黎啦..

牙包奈子真真英妹周周勁能qq喔!!!!!!!!!!❤

牙演同娜b都好qq..😭

幫推🥰😘

清都算唔話得 咁落力推..

日本妹子=可愛😍

嘈冇變
其實櫻花係多左
yena都多左
權權少左
英都多左 仲多過權
其實chaeyeon la vie en rose都幾多下 而家少到

我奈明明vocal line都咁少..

算unit啦～

ayayaya仲要有高音part

fiesta正喔❤ 但係牙降d part就唔係話好正囉..

勁正 ❤️ 今晚狂loop佢

不要再說了 浪費曬d大好年華係iz*one度
雖然係produce係vocal position 入度黎變洗腳。。。

護清聽曬成隻碟未..

聽哂啦

英妹個頭條坑愈嚟愈明顯

點解有D LIVE無左英妹, 有D又無sakura?
某D LIVE唔齊人咁?